有冇拍左好耐拖既巴絲岩岩分左手？

七年 分左兩個月

成個日都好空虛 好似無曬人生目標

原本諗住佢就係我未來老婆

分左兩個幾月 四年半

加油呀
你唔係自己一個的

因咩事決定分開咁大件事？

你地幾
你地各自幾歲？

你本身既人生目標係咪就係同佢組織家庭

6年半，分左3個禮拜

4年 散左半個月

我係

係 佢既出現令我成個人生變左

點解佢最後唔想行呢一步呀?

七年
分四個月
無感覺了

深表遺憾

咁難怪你對佢用情咁深 佢改變左你D咩?

有時好掛住佢
但又好憎佢呃我
已經唔想再諗佢揾佢
正臭雞

佢變左 變到好冷淡
變到大家目標好唔一致
話搵唔返初初拍拖既感覺

佢自己都承認自己變左同埋控制唔到

可能大家岩岩出黎做野啦

但我相信佢無比帽我戴嫁

老實講可能一齊得太耐
我又真係好多野都當左理所當然既...

由一個死MK 行屍走肉變到好有責任感 好有沖勁 好想比幸福佢

慘在我地仲有聯絡 仲有見面
不過種感覺已經好陌生

5年
聖誕帽左

以後唔會全心全意對女人好
純為屌西

4年
佢仲求緊我叫我同佢傾下 講清楚

我真係信呢個世界有一心一意
長相斯守 白頭到老既愛情嫁

咩事分手？佢偷食？

可以去我個post睇下
同上網識既人sexting

三年
分開咗半個月
佢已經有第二個